人類歷史上有無包剪揼未輸過既人

如果呢個活動咁普及，會唔會有人呢世人猜咁多次都未輸過

我

唔玩咪唔會輸

[img]
[/img]

秒變地獄post

嚇左嚇

bb仔

nick好人黎希望大家唔好笑佢
要笑就笑乙武洋匡, 食撚哂D女

佢 vs 乙武
邊個贏

落地獄啦
笑左既都要落地獄

利申笑左

猜過而冇輸過先計

同塊鏡玩包剪揼

其實佢有冇J的?

有
而且有個靚女老婆

點扑 個老婆當自瀆棒用?

有幾張未見過

畫功幾好
幾時出漫畫?
我ok

呢個post真係地獄

騎乘位